毒撚(真毒/偽毒)通宵秒回

嚟m了
燥上加燥

2

又慢咗

打人

牙冬 聽日一定會更好天嘅

唔好再睇last seem ok?

唔好喇

狠心啲

打波先來落雨 唔通個天都唔中意我？
聽日一定好天既 希望在明天麻

唔好迫自己唔好再睇last seen ok?

生命滿希望

依家又訓唔到。。。

Yes , don’t keep an eye on it

算啦 冇希望 唔好再諗

關關難過關關過

聽日要早起？

分開咗幾耐

7日

咩原因

原來可以咁影響emotional

Hug

自己熄咗自己嗰個

哪有女

靚仔就有

粟一燒

不用 但夜晚有街出

唔洗格硬迫自己訓 你而家既情緒會愈迫愈差

Damn

聽緊薄情歌

呢度個個巴打

lm

依家進退兩難 online learning真係唔岩我

掛仔 唔洗你覆 比個攬你

掛仔

愛你

又來爭取左之後發現都係打破唔到命運

你唔係遲d番學咩？現實上堂會好d

朋友的愛 no homo

今日講左3月尾先翻

天真係唔會對我哋好啲

如果佢會對我哋好啲
我相信我哋都唔會喺度講緊嘢

攬 就快喇！仲有十幾日
既然而家其中一班frd幫唔到你學業 有無其他你識既朋友幫到你？

屌 我頹得好明顯 我好耐無剃鬚

唔係呢隻頹

邊隻頹

係好事定壞事
我真係唔介意先苦後甜

我係心理頹—>生理頹

唔係外表果隻

先苦後甜先會知有幾甜
但呢個世界得先苦後更苦

係 當你以為自己乜都唔驚 以為自己挨得過
但已經喺懸崖 心死了

捱得過

至奇

好事係遇到我地
壞事就係你會好攰

今晚既氣氛頗沉重

無力感好重 係咪應該安安靜靜專心讀書算

好攰

係
唉

聽日返幾點？

攬
表妹都攬你

攰到個腦一片空白

六年後 俾我遇返前度

呢個仲唔係整定

攰到啱啱有條友同我講耶穌

我個心都好頹

做咩事

So will you drink? If so , it is better to start now

真 如果兜好大圈都會相遇到

我淨係睇到個個都叫我訓
訓醒就無事

係呀我而家 兜兜轉傳真係冇個啱
12月頭到而家
每一次去問都係咁樣講其實聽到有時好辛苦

一月頹到而家 無一日真係有心機溫書 起碼我專心唔到

想幫巴打含

傻啦 瞓醒嗰一刻仲唔開心仲辛苦
如果喊得出嘅話就喊

我覺得啦 我同狗強既感受係有d似
不過你好頹 頹過我
比個攬你先

Do it

你呢排有冇喊？
我冇事
Hug

瞓醒其實唔會好太多 個人認為

起碼你會有答案 我冇

瞓醒嗰一刻我覺得先係最辛苦

我都唔知最尾會點 但係呢段時間同親邊個真係唔得

日子總會過去 況且你只係分左無耐

喊唔出 比起傷心 我更多既係自責，內疚，後悔同膽心
你內心好唔平靜 知你好攰 唔洗裝堅強

咩命運在你手永不低頭 返屋企先啦

臨瞓+瞓醒 兩個都好絕望

擔心啲咩先
我11月尾攰到而家 就嚟頂唔順
好辛苦
好無助

起碼係新嘅一日 都無得翻轉頭

什麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前

分咗無耐 但同時傷咗兩個我愛既人
不過你都好頹

有啲唔得就真係唔得 勉強冇幸福

還能活才是諷刺

真係唔得就唔得 唔係我唔想打破個天
係我發現根本做唔到

傷過好多人 依家我咪受緊報應

Give you a hug , real hug
Li段時間好辛苦 我知你試過同其他男仔但都唔得
跟住又占卜咗幾次 結果一樣
我明你實覺得好痛苦 點解會係咁樣 最尾都係要等3月
你堅持咗好耐 你好叻女啊
你唔係無助，好多人願意聽你講 同你分擔 同你堅持

Hug hug my fd
估唔到你記得晒我啲野
係呀點解要我一定要等佢 真係好想死
痴線 我真係冇可能當佢死咗

有冇強者

我都受緊 真係有因果

入緊大西北 爽爽

其實點都feel到唔岩 感覺唔同

不嬲都有 喺其他地方受翻

依家又變左強者

揾我

我相信其他人都記得我地都好關心你
講真 我真係好唔想你自殺 我想拉返你同狗強返來
但我明你個種 「最尾都要係佢 明明我都試過離開 最尾都係要等」既感覺
我希望3月底佢會返來啦
我都希望 如果佢無返來 你都唔會自殺

好中

我都知道大家好關心我哋
真辛苦 嗰種感覺
唔啦 決定好嘅嘢要去做 唔想再繼續辛苦落去

I know I can’t do much

我只係希望
你li個諗法 係將來li 三個禮拜 會有機會改變

This is what I hope

加油努力 今日deadline?

I know ur heart
Let’s see what will happen in this fking three weeks

鳩畫完

掙扎

仆街仔 知唔知你走咗之後我真係好辛苦
就算同其他人錫 例如下下籤咁樣
我都覺得好嘔心 唔知自己做緊啲咩
真係好辛苦
你可唔可以快少少返嚟

聽日同佢睇吓雀仔片

遲啲要坐監點算

hug
做晒自己想做嘅嘢先

隨便屌 唔嬲

up極都upload唔到

Go

冇心應咪算

原來係深井

上個水

佢read我

不了

桃花纏身

嗰啲唔算啦

我dllm

點解可以咁飄忽
你係真係唔受溝就唔會一時秒回一時消失啦

佢係咪唔知點覆我or尷尬懶得覆

conversation睇睇有冇

有冇懶人包

我行600米去車佢
佢係去1000米外既老麥買宵夜

有啲好笑

忙住覆其他人

真係跛

有錢人心態你我永遠唔會知

我都諗緊 但我走左
廢事比佢搞

有堂十半tutor

十半lecture

咩course
我cc tutor
講農村嘅soci cc

B

點樣幫你del埋

好想扮工

Tg囉 可以幫人del

我都試過呀屌

冇

嘩好撚爽啊訓完

早

訓完好似冇訓

發咗個春夢？

真

慘 訓覺係要放鬆

下 係咁架
我地呢世就到此為止喇

夢見you

瞓醒會好d不嬲都係呃人

屌 我認同

訓咪又發惡夢

睇黎今日要靠酒精

因為佢想

Sounds like a good idea

啲人好自私的 佢想大撚曬

佢又係話唔出
老母唔畀同多嘢做
多嘢做呢個真

要開始一段感情要兩個人
但結束只要一個人

真
我尋晚都係咁話

好耐無飲

我媽咪唔比我拍拖

未飲過 可能就快要飲

一睇就知

樓下有日本罐裝嗰啲 個罐好可愛

原來真係蘇眉呀屌

正 買來飲

就快變滅絕師公

好事定壞事

笑死
佢之前係話食飯瞓覺都冇時間仲拍咩拖
不過係19年嘅事
20年冇再講過

個人認為壞事 好撚痛
而且之後會keep唔到個關係

依家對我黎講咪壞 但唔想放棄呀屌

咪係

啱 識咁諗就得

生日快樂！
咁你依家咪好尷尬

2020先過左兩個月

20年後轉咗好大
佢
態度上
由其是二月中同佢deeptalk完後

好事掛 起碼有人喺你唔開心嗰陣撐住你

why so q

搞到要換icon

我自己覺得唔係彼此soulmate嘅情侶唔會行得遠
不過soulmate唔代表會一定行埋一齊

依家咪相處得幾好繼續

咁換我or970隻貓

岩 就係因為太了解自己

佢恰醋

生日快樂

知佢忙又唔想煩佢但係又想嗲佢r佢水吹

mv黎

那有女 你老

訓之前試下點下d香

蘇眉同時係情人既機率太細
我寧願要蘇眉

我宣佈
我又去訓了

睇下補唔補救到

唔好諗最好

是旦啦

拜神個啲？

屌你又瞓？

唉

收嗲啦你班男人屎嚟

我要保護呢度所以絲打

話自己玩玩下

對唔住 我係仆街

咁我同佢真係咁溝通嘛

咁樣唔得喎

對唔住

唔明

因為我果時覺得同佢冇可能 所以都係繼續同佢鳩噏下

係
兵又唔係
冧佢又講唔上
純朋友又唔係
條女都幾強

小妹刀赫親牙 貢講野既

當堂嚇一跳

珍 block德

保護我

我真係鍾意你

但我玩玩下

咁而家有機會有可能未

有啲頭痛

就係唔知

Good news 交咗份
Bad news 聽日交個份未做yeah

其實會唔會可以試下認真追
但我細膽到死

我睇唔透佢想點
1.高級收兵
定
2.有好感

牙讀

想買乾花屋企唔點得蠟燭

我5會卜你牙

過嚟 肥仔攬實你

其實收兵係點
因為佢有男朋友果時係隔幾日先覆又成日已讀
同埋感覺佢對拍拖冇哂信心

食埋野 準備做16號嗰份

好似有故仔聽

一係就唔夠膽一係就太大膽

咁好

小妹大肥婆

卜暈你

你岩岩個對話係幾時既 佢有仔個陣？

撚唔到食咩好

緊係冇仔啦
有仔 我唔會講呢啲野架

對你嘅記憶就係杯麵 彩虹糖 熊仔餅 想間房有得煲水

無信心大多係因為你未比夠信心佢

追我啦屌

我哋係瘦身男女2020年版

等下其他人覆先 我睇唔透

唔想食麵了 有吊吊厭

追啦屌你

唔想減

保護我謝謝

係咪即係要比啲時間溝佢？

聽佢哋講野已經暈咗

我覺得個女仔自己都未諗掂，交個波俾掛仔

食個杯麵算 冇乜胃口

其實講一句有幾難啫又唔肯講

但我唔識追
佢唔出街的 佢話出街好煩 同埋習慣緊一個人
佢真係係屋企煲動漫煲成日

最多咪柒
你冇嘢可以輸

要個女仔重拾信心要啲時間，俾啲耐性

我想再穩陣啲先
衰啲講句 好似冇咩對手咁

因為覺得未夠穩陣

認真，好女仔黎，珍惜
溝女要俾啲耐性呀青

想留係佢身邊再一段時間先，比佢習慣有我呢個人？我都唔知

想食豪大大

屈機

係呀佢真係好好，佢係唯一一個由頭到尾都支持我讀數嘅人黎
可能好少事，但因為連我班兄弟，老母初頭都對我冇信心

佢摺咋因為

唔好以為摺嘅女仔就冇人追
建議唔好咁天真

都叫係，俾佢知你係認真囉

但佢依排出親街都同女喎 又會秒回我咁

不過你都要有心理準備如果追唔到睇吓會唔會做唔返朋友？

唉 開咗個唔好嘅頭
比佢覺得我好花心。。。但其實我真係鳩噏

其實我覺得都係睇我 佢應該肯

天真仔

咁你點答

可以點答

想食飯團 不過好遠

唉屌

唔通佢比仔溝又話你知咩

要有假想敵

不過唔可以太pushy

唉 好難

咁你點覆

認真 真係有需要

不過會太pushy 要好小心

辛苦到

我都唔識 識就教咗你 唔洗散

Hi 訓醒啦

Ah fuck

可能有人想識佢都可能會話你知嘅

Ching 咪吊掛仔癮

佢成日靠嚇

你點覆佢啊 掛仔

掛仔比佢嚇到好撚驚

係

之後佢就開新話題

一嚟
二嚟你試下真係認真少少

我可以啜返醒你？

睡公主

呢個先係難題

笑4

佢係公豬

我買華御結要搭車

我都要唯有返工先買到

就係等你呢句

咁真係有呢啲人嘅

係 咁你分開兩次講 掛仔驚到仆街

又關我事

我都ganggang

咁你可以照覆
比返啲肯定同信心佢都好

好肚餓

好尷尬 好似開左綠燈比佢咁
正常唔like可能會退返開

加油

我覺得我最仆街嘅位係 有感情煩惱先搵佢安慰
佢講過佢好唔想做locker 講左好多次

大師

識驚先好

咁你一開頭又咁做

因為果時當佢係朋友
好耐之前想追 但比另一個女仔Fd 鬧我、叫我唔好
話我害佢

唔係，佢似係對愛情冇咩信心

已經成日話 冇關係行到一世， 一個人都幾好 呢啲野

咁未係囉 人地好容易以為你當佢情緒回收站
如果你想追佢模式要換一換

咁你比佢

發覺對住女仔講係冇用
係要做出黎

咁你做未

你諗住點做

不要去暗戀

以為你叫我

Who are u

去強

收皮啦岸狗仔

比信心佢要啲時間

咁比啲時間佢

唔識嘛

熱

牙冬上線了

又要等一日
今日淥麵食算

懶 遠

開咗冷氣

食咗隻阿婆雞髀 乾爭爭

咁咪嚇親？

屌你老母掛住睇戲唔覆我
實要屌到你反皮
凌晨三點先覆你

劇

@掛仔

我

好似我咁乾

又訓醒

頭先睇咗

酸咩

又係時候聽慘情歌

瞓咁多既

發惡夢

又係時候聽失戀歌

咩惡夢？琴晚有無用腳貼

琴晚熱熱地開咗冷氣 太舒服 攤下攤下就瞓咗 燈都未熄

琴晚冇用
呢排發生嘅野再發生多次

周杰倫個人輪迴演唱會，開始

真係惡夢 發夢都要見到

共你相識三千天

無咁耐

誇張下

所以好辛苦
嗰個男仔都係冇再應
好嘢都比我估中晒

爽歪的麻雀，在電線桿上裸睡

點解會唔應 之後無機會見面？

下一首，鬼雞謝謝

應該冇 唔知啊佢本身話點都陪我等埋呢個三月 跟住肥仔都話揀佢會穩陣啲 或者真係整定左
點都好點都要等

既然佢唔肯陪你等到三月 就等li個post既我地陪你 一齊睇下係咪整定先

我無名無姓

聽杰倫零舍眼淺

傻仔

真係無名無姓 無人會記得我

我要等到6月

我都吾清楚

點解係6月 占卜有講咩

完了吧 如無意外

好感動
唔知啊琴日有人同我講咗佢去占卜🔮嗰啲嘢好搞笑
我心諗我都講得出

個肚喺度唱緊歌 但係我決定俾佢喺k房唱返三個鐘頭先

放下從前一段感情

有啊 佢話我6月之後感情運會好返
依家先3月頭咋 啊啊啊啊啊啊啊

我最明白等待箇中辛苦
我12月頭等到而家

分享下？又講咗d乜白痴野

才能追求將來

食緊野

雖然好遲但會陪你等
其實我都接受緊個現實，深信自己會行得返出黎

佢話佢去黃大仙 問姻緣
嗰啲錢就叫佢出去多啲活動 識多啲人
之後佢就話佢隔咗一陣再去上網嗰啲睇住個圖跟住揀一張牌嗰啲占卜
跟住個結果又係話叫佢出去多啲活動識多啲人
跟住佢就覺得好準
但係呢啲嘢我同你都識講
我唔覺得呢樣野係代表準

而家又好肚餓去買下先

你就似沒存在

多謝你陪我等
希望你都會行得返出嚟
但係呢排冇再去問？

6月頭
Ok la 得90日 好快過
我今年既感情運應該係0

大家互相支持
早幾日問完 可能短期內都唔會再問了
真心覺得等唔到佢返黎
唯有自己繼續前進

去多d活動 識多d人
Li樣野要其他人同自己講架咩
道理大家都識
咁睇來我可以留番d占卜錢
我唔想下個同我講「外向d，主動d」

noodle is my friend

分手後一分鐘 便有後悔聲音

好樂觀

真嘅 然後已經太遲

我覺得嗰啲係唔識嘅跟住亂咁出嚟呃人
因為準嗰啲真係可以講中咗你之前同埋之後會仔細咁樣發生咗啲咩事
而唔係咩主動啲嗰啲咁嘅嘢

咁唯有等到六月

想食意粉

仲有好遠啊 90日點過

聽緊七年

傷心夠後總要企返起身

出去食飯

聽緊 「我的最愛」

愛他就上他

去買
自己整好麻煩

你有目標咪幾好

我都唔知等緊咩

你好努力 支持你

都係 但騙徒既人數太多

再說也是累

等待既時間可以裝備自己

播到7年lu
Li個合輯聽咗好多次

必須努力

依家 獻世ing

春哥

起身 爽爽

早晨

例如嗰啲咩叫你放開自己
接受多啲新嘅嘢 我心諗我同你講都得啦
你阿媽係女人添

買緊

早你一個鐘頭醒

Next 八度空間

爽就好

依家已經係有一種悲傷

喂我屌你我打傻仔就

大家明

你都慣

你要叫我掛仔

小失望

隔咗就嚟一日先問我做緊咩

突然間好唔開心

怎麼能輕易說要結束
怎麼會讓你抱著我哭

再也不能牽著你走未來每一步

我們懷念什麼 失去愛那一刻 才曉得

點應佢

能不能繼續 對我哭 對我笑 對我好

能

如果雨之後 心還是痛苦
如果悲傷後 我少了溫度

可以

決定訓少d

但係真係不讀不回

點解

太哂時間

你瞓幾多

都合理既

多喝水

朝早明明有啲風

姐係典

重未開始做下一份Asm

今日瞓咗好多？

痴線 肥仔仲話揀佢穩陣啲

好懶

正常既

街訓5 屋企訓4
訓下醒下

睇你中唔中意佢姐
反感就不了 好似而家咁

唔係反感嘅問題
係佢隔咗咁快應我真係

我餵你

聽日交
600字

瞓下醒下係因為小妹唔係你側邊

好

快啲咕嚕咕嚕飲多幾啖

佢話你都要餵埋我

我已經形容得好貼切

已經同緊表妹玩

但係而家帶住佢阿哥出街

從前共你講 不要分別 不要歸去
明明還流過一點眼淚
又再跟你相遇 跟你相對
為何完全己經能面對

m痛
暈
死啦

返到屋企攤下休息

仲有幾耐返到去

有冇食藥？

有冇絲打掛住我

小妹岩唔岩

有巴打掛住

巴打近排食左幾多囡

專一小寶寶

9點做嘢

好呀

Ok我閱讀理解拎u

係喎

Ok sorly 打搞曬

典解會比咗連登有女呢個錯覺你

頭先好撚on9
搭𨋢冇禁到。成班戇鳩鳩咁企喺度等架𨋢開門
利申，改名了

改唔改都知係巴打

的人唔順口
嘅巴打順口啲

ok

今晚比平時早

9點開工

小妹

做嘢bye

我係

有鳩絲打都照殺

做asm做到個腦爆炸

Doctor X有咁好睇咩

同我隻貓講佢會屌到我反皮

咁小妹了

好 我地互含

G持你

G持表妹快啲好翻好過

上水

比蚊咬好撚痕

醉愛格劍

你隻手廢？

楚哥嗨

忙緊

靠自己感覺嚟行 最尾咪會仆街

屌你咪撚痴線係條街打丁啦....

係楚妹

做咩啊

我聖人嚟 唔打飛機的

睇緊二月廿九 有一句對白係咩靠感覺而行

屌

嚇親
暫時唔知仆唔仆街 好快咪知
個個都睇二月廿九

係係係 耶穌你好